(絲入) 點睇內向人？

首先唔係廢毒，成臉暗瘡唔洗頭果種
只係溝通上廢，被動，慢熱果類

做project 又會唔會搵呢類人？

會唔會鄙視佢？ (前提佢性格唔閪，唔煩人)

如果個樣唔差 ，只係傾計悶冇話題又抗唔抗拒？

lm

溝通上廢唔係內向
係社交能力有問題
兩回事黎

Lm

靚仔唔講野=內向

柒頭講唔講野都覺得好毒

其實內向可能係好少主動R人傾計啫 應該話係被動 唔等於佢社交能力有問題嘅

其實唔主動R人傾計都可能係因為諗話題好廢啫

sad but true

特別係天蠍， 不如又咁問
有睇星座嘅絲又會唔會喜歡天蠍